[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第 952 話 日和與河松 中文

推this

唔洗問啦 武器實係喺牛鬼丸度攞啦
友方越來越多人 真係唔知到時點分配戲份

推

和之國第二幕都幾長...唔通要一口氣畫到決戰？
所以第一幕係交待作戰計劃，第二幕就係成個的作戰準備，
包括目前的人員裝備運輸工具的準備，和決戰的具體任務分配，
第三幕就係決戰？

目前的進展就係起義軍的主力4500人，等franky維修的運輸船，
卓洛嗰邊應該會解反抗軍的武器問題。
四個黑幫老大又會帶一班人，羅所在的監獄裡是花之都應該都超過1000人的反抗力量。

人數越嚟越多，船都唔知夠唔夠...尾田之前話會打海戰

要咁多人可能因為最後唔剩係打凱多 打埋BIGMOM
可能仲會有黑鬍子的偷襲

明明skip晒d打鬥 但都好似好拖咁

雖然出咗好多角色，比較難記，
但係之前有講過總共係有5名黑幫大佬唔計豹五郎

今集靜係出咗4個應該仲有一個

幫推！

再推！

我估可能係飛撤?

可能係狂死郎

好老實講和之國除咗一開頭公佈桃之助班友係20年前穿越之外
所有嘅劇情都係偏悶
明明多康嗰一段理應係會好緊張好緊湊 因為個計劃就嚟收皮
但係個鋪排就搞到好平淡...

狂死

好有可能係鬼島做臥底

狂死郎個樣究竟係後生定係老呢...
都唔知佢係新世代定係舊世代嘅人

山治未夠班

草帽大船隊唔知黎唔黎
黎左就夠船
但又話各自修行一排先
而漫畫入面條timeline都唔係過左太耐
修行時間咁短咁寫佢地勁左

路飛打垃圾魚人都差d打到失血過多死
但係竟然可以差d挑贏卡2

大船團應該冇咁快join返個主線

之前小忍唔係講話狂死郎係新上位咩，應該唔會係以前班黑幫大佬之一呀嘛

打兩個四皇，大船團都嚟埋都未必夠打

魚人島真係好爛 浪費咗個種族衝突主題